<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Team on Radiomics</title><link>/team/</link><description>Recent content in Team on Radiomics</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sat, 10 Feb 2018 11:52:18 +0700</lastBuildDate><atom:link href="/team/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Raquel Perez-Lopez</title><link>/team/raquel/</link><pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate><guid>/team/raquel/</guid><description>Raquel Perez-Lopez is a Principle Investigator and Radiologist at Vall d&amp;rsquo;Hebron Hospital. Her work aims to apply imaging biomarkers and radiomics to improve cancer patient care.</description></item><item><title>Francesco Grussu</title><link>/team/francesco/</link><pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate><guid>/team/francesco/</guid><description>I am a biomedical engineer specialised in computational Magnetic Resonance Imaging (MRI), with almost 10 years of experience in MRI research. I graduated at the University of Cagliari (BEng Biomedical engineering, 2009) and University of Genoa (MEng Bioengineering, 2012) in Italy, and then obtained a PhD at University College London (UCL) in Magnetic Resonance Physics (2016). I have worked as a post-doc at UCL from 2016 to 2020, where I worked mainly on spinal cord MRI in multiple sclerosis.</description></item><item><title>Kinga Bernatowicz</title><link>/team/kinga/</link><pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate><guid>/team/kinga/</guid><description>Kinga received M.Sc. and Ph.D. degrees from ETH Zurich. Working with Tony Lomax at the Paul Scherrer Institute and later as a post-doc at UCLouvain, she contributed to the development of respiratory-motion-adapted imaging and delivery technologies for proton therapy of cancer patients. As a senior post-doc at the Vall d&amp;rsquo;Hebron Institute of Oncology, she was awarded an MSCA-COFUND grant Beatriu de Pinos to focus on investigating tumor heterogeneity and developing a multi-omics signature for predicting response to immunotherapy.</description></item><item><title>Marta Ligero</title><link>/team/marta/</link><pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:34 +1000</pubDate><guid>/team/marta/</guid><description>Lorem markdownum aequalis strigis. Saetigeri iubeas, vultu huic alvum nondum de obside ut laniavit arbor palmis, cum quin. Rupes vetat videndo, armigerae crimen habet Priamum nec.
Ne verba patulosque numen vix libet Agitabitur signa lympha; non lacunae, mox cum tumulis quoque triste dictis. Ignibus inpatiens explorat, te tegens ferro nocere haud, et Dulichium tui male! Quo sed fuit flexit et hic die solido, gloria?
Cum det dixit Parcarum qui spemque est Exit ex huic Quod consiste agitataque claustraque vicina videt lacertis Loquor videt Ardua non igne caelesti coniugis cognovi diversorum Per nunc pariterque saeva vindicet Locus evicit loquuntur Tyrrhena omnes, obstipui pugnabant temptavit Phoco vati dabant deus.</description></item><item><title>Alonso Garcia</title><link>/team/alonso/</link><pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:26 +1000</pubDate><guid>/team/alonso/</guid><description>Cyanee nec pedicis positi. Esse et diem forte quoque et ieiunia vixque dixit negari ullis stamina: trahit. Tanta rictus in mitia causa, Phoebo nisi mater acta serpens cacumen dapibus caeli umidus detegeret viri conlato cadet! Ego vitis imagine stagna insidias redigentur petunt dempserat dixisse, pro raptae aut male?
Dente reponere dixere referre excessitque seque Tacui si cui inde haec ubi trepidas Coniunx nulla aut Geniti facinus praeruptam atris ab manus in Properas iubar, mercurio regalis caelo Cerberon tetigisset et pervia, maduere non tangere tendens corpore sed.</description></item><item><title>Olivia Prior</title><link>/team/olivia/</link><pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:14:54 +1000</pubDate><guid>/team/olivia/</guid><description>Lorem markdownum aequalis strigis. Saetigeri iubeas, vultu huic alvum nondum de obside ut laniavit arbor palmis, cum quin. Rupes vetat videndo, armigerae crimen habet Priamum nec.
Ne verba patulosque numen vix libet Agitabitur signa lympha; non lacunae, mox cum tumulis quoque triste dictis. Ignibus inpatiens explorat, te tegens ferro nocere haud, et Dulichium tui male! Quo sed fuit flexit et hic die solido, gloria?
Cum det dixit Parcarum qui spemque est Exit ex huic Quod consiste agitataque claustraque vicina videt lacertis Loquor videt Ardua non igne caelesti coniugis cognovi diversorum Per nunc pariterque saeva vindicet Locus evicit loquuntur Tyrrhena omnes, obstipui pugnabant temptavit Phoco vati dabant deus.</description></item><item><title>Andreu Antolin</title><link>/team/andreu/</link><pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate><guid>/team/andreu/</guid><description>Demo base text obstipui pugnabant temptavit Phoco vati dabant deus. Memorata haberet sepulcrales gentisque dum sic, in flumina templa! Agitabitur signa lympha
Ne verba patulosque numen vix libet One Agitabitur signa lympha; non lacunae, mox cum tumulis quoque triste dictis. Ignibus inpatiens explorat, te tegens ferro nocere haud, et Dulichium tui male! Quo sed fuit flexit et hic die solido, gloria?
Cum det dixit Parcarum qui spemque est Exit ex huic Quod consiste agitataque claustraque vicina videt lacertis Loquor videt Ardua non igne caelesti coniugis cognovi diversorum Per nunc pariterque saeva vindicet Locus evicit loquuntur Tyrrhena omnes, obstipui pugnabant temptavit Phoco vati dabant deus.</description></item><item><title>Camilo Monreal</title><link>/team/camilo/</link><pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:14:39 +1000</pubDate><guid>/team/camilo/</guid><description>Lorem markdownum, dictis umbrosum dextrum, Lelegeia quamquam distantes pares ignisque quaerit dederat gemino Aethiopesque caelo ulciscitur est. Morte lugebere conatur Pallada quaerentes tulit, ignis vagatur undis, latitantem ignemque non laevo. Terras seu favoni tectas movit hunc motuque damno tutoque quattuor. Leto duo arbore, tua paelice regnis scopulis ut Lachne Menoetae nigra repugnat Coroneus est qui viscere barbariam seris. Vim in quamquam colla ventura remos, Procne mane atque sic solent non caelestibus.</description></item></channel></rss>